有冇清係無女溝

你

you

憎人有女

me

死毒撚

我

我有 但我唔撚信d女人

女人全部都仆街黎